life science 畢業既你，而家有咩出路

2015 三大life science grad 曾經做過officer,但出唔到班 而家失業唔知做咩好

FSD?

在政府做專業管理人才。

同未畢業的我所憧憬的事業發展差天共地

No

點解出唔到班？

wanna know

Master 洗底 allied health

PI

Lab manager

利申：美帝十大醫學院入面做癌症研究

捱到岀班你就係人中之龍，點解頂唔順？

樓主有無心理好唔平衡，個落差咁大。
就好似中左6合彩，跟住原來呢期無買。。。。

紀律部隊officer 出唔到班

姐係PI 俾人雞走左

比人針走的

mph?

依個世界最殘忍既野，俾咗你之後然後一次過拎返晒

讀完有咩出路

懶死唔走得唔得？

考食環衛生督察

2015 grad 做補習 38k個月

人中之龍都會被人針走

完成MMedSc, 想出外發展 請問可否分享下渠道？

賣薄餅

我情況比較特殊，係親屬移民...

開店？私補？定去補習社打工？